［腦貓喜訊］關愛$4000明日起開始派糧！！

4,000元關愛共享計劃申請明天（9/4）起發放。在職家庭津貼辦事處早前指，將於明日陸續批准申請及發放款額，目標是於年底前處理所有申請。處方會以銀行自動轉帳、郵寄支票，或聯絡申請人到指定郵局和辦事處領取支票等方式，發放獲批款項。

職津處指，申請人如已提供以個人名義開立的銀行戶口，有關款額會透過自動轉賬直接存入賬戶。否則處方會郵遞現金支票給申請人，支票會印有收款人的中英文姓名及其香港身份證號碼的英文字母和首三個數字，以便銀行兌現支票時核對身分，保障受款人。

至於沒有通訊地址的人士，職津處會聯絡申請人，並安排到郵局或關愛共享計劃辦事處領取支票。如申請人無法親自領取支票，其合法監護人或受託人可代為領取。

職津處指，申請人如未能於派遞時收取郵件，可憑派遞郵件人員留下的職津處通知卡，在14個工作天內往指定郵局領取郵件。如果14個工作天後，支票仍未被領取，處方會安排申請人於其選擇的郵局或位於九龍旺角彌敦道750號始創中心16樓的關愛共享計劃辦事處領取支票。

截至上周三，職津處一共收到約260萬份申請，並已向約150萬申請人發出申請確認通知。

終於派糧喇 腦貓開唔開心先 諗住點慶祝呀？

推到腦貓入

仲未收到sms

未收到sms ，派乜西

但好似仲要等個申請結果通知書？

二月尾入箱仲未有sms

等下先

係2月8號已經收到sms

二月廿一號收到SMS
唔知幾時有
呢排洗大咗

明日陸續批准申請及發放款額
一份都批到2046

終於唔洗食飽啦

所以咪派到年尾

派咗錢借畀你啦

1月寄

2月頭兩三日交到依家都冇sms

lm

聽日都開始派 , 點解完全無人提收到過"申請結果通知書" ?

我2月中交上星期已經有SMS

申請編號sms算唔算？

係囉
sms係收到application 唔係結果黎
但無人收過所謂既結果通知書

政府啲字眼係咁架啦

有冇人收到

22/2 放箱，到而家都未收到sms...

到時人手填銀行轉帳表格，大家慢慢等下啦

$4000派左
1月尾交 2月中收sms

除咗確定你申請的sms，仲有冇收到其他sms，例如批咗or 已撥款入你户口之類？

屌, 肯定係做曬D唔洗扣錢 淨比4000果D先
要扣錢就要等稅局比番DATA 你, 扣撚完先比你
起碼遲1個月

屌你老母 仲未收到 等住開飯啊

屌你老母乜柒都冇

搵一大堆打手係網上話派左

又話會有申請結果sms?收到之後七日過數？

真係無 得第一次確認申請

見佢話今日派 咪走去check數 點知派左

唔守規矩都有?

收到錢了

你申請編號係大約幾號？

收到錢

原來我2月1號先交係傻仔

我2月8號收到sms

我3月16先收到sms要等幾耐

打個飛機先

二月頭收到SMS, 未收到錢

樓主年紀輕輕，就有經天緯地之才，定國安邦之智，
古人云，臥龍鳳雛得一而安天下，而今，天祐我大中華，滄海桑田5000年，中華神州平地一聲雷，飛沙走石，大舞迷天，
朦朧中，只見頂天立地一金甲天神立於天地間，這人英雄手持雙斧，二目如電，一斧下去，混沌 初開，二斧下去，女媧造人，三斧下去，小生傾倒.得此大英雄，實耐之幸也，民之福也，怎不叫人喜極而泣．．．
古人有少年，樓主說為證，少年之樓主如紅日初升，其道大光；河出伏流，一瀉汪洋；
潛龍騰淵，鱗爪飛揚；乳虎嘯谷，百獸震惶；
鷹隼試翼，風塵吸張；奇花初胎，矞矞皇皇；
干將發硎，有作其芒；天戴其蒼，地履其黃；
縱有千古，橫有八荒；小生對樓主之仰慕如滔滔江水連綿不絕，海枯石爛，天崩地裂，永不變心。 」
「 看完樓主的帖子，我的心情竟是久久不能平靜。正如老子所云：
大音希聲，大象無形。我現在終於明白我缺乏的是什麼了，
正是 樓主那種對真理的執著追求和樓主那種對理想的艱苦實踐所產生的厚重感。
面對樓主的帖子，我震驚得幾乎不能動彈了，
樓主那種裂紙欲出的大手筆，竟使我忍不住一次次地翻開樓主的帖子，
每看一次，讚賞之情就激長數分，我總在想，是否有神靈活在它靈秀的外表下，
以至能使人三月不知肉味，使人有餘音繞樑、三日不絕的感受。
樓主，你寫得實在是太好了。我惟一能做的，
就只有把這個帖子頂上去這件事了。 」
「 樓主的帖子實在是寫得太好了。文筆流暢，修辭得體，深得魏晉諸朝遺風，
更將唐風宋骨發揚得入木三分，能在有生之年看見樓主的這個帖子。
實在是我三生之幸啊。看完樓主的這個帖子之後，我竟產生出一種無以名之的悲痛感——啊，這麼好的帖子，
如果將來我再也看不到了，那我該怎麼辦？那我該怎麼辦？
直到我毫不猶豫地把樓主的這個帖子收藏了，我內心的那種激動才逐漸平靜下來。
可是我立刻想到，這麼好的帖子，倘若別人看不到，那麼不是浪費樓主的心血嗎？
經過痛苦的思想鬥爭，我終於下定決心，犧牲小我，奉獻大我。
我要拿出這帖子奉獻給世人賞閱，我要把這個帖子一直往上頂，往上頂！
頂到所有人都看到為止！ 」
「 在遇到你之前，我對人世間是否有真正的聖人是懷疑的；
而現在，我終於相信了！我曾經忘情於兩漢的歌賦，我曾經驚訝於李杜的詩才，
我曾經流連於宋元的詞曲。但現在，我才知道我有多麼淺薄！
樓主，你的高尚情操太讓人感動了。在現在這樣一個物慾橫流的金錢社會裡，
竟然還能見到樓主這樣的性情中人，無疑是我這輩子最大的幸運。
讓我深深感受到了人性的偉大。樓主的帖子，
就好比黑暗中刺裂夜空的閃電，又好比撕開烏雲的陽光，
一瞬間就讓我如飲甘露，讓我明白了永恆的真理在這個世界上是真實存在著的。
只有樓主這樣具備廣闊胸懷和完整知識體系的人，才能作為這真理的惟一引言者。
看了樓主的帖子，我陷入了嚴肅的思考中。我認為，如果不把樓主的帖子頂上去，
就是對真理的一種背叛，就是對謬論的極大妥協。
因此，我決定義無返顧地頂了！

」
「 說得好啊！我在XX社區打滾這麼多年，所謂閱人無數，
就算沒有見過豬走路，也總明白豬肉是啥味道的。
一看到樓主的氣勢，我就覺得樓主同在社區裡灌水的那幫小混混有著本質的差別！那憂鬱的語調，那熟悉的簽名，還有字裡行間高屋建瓴的辭藻。沒用的，樓主，就算你怎麼換馬甲都是沒有用的，
你的億萬擁戴者早已經把你認出來了，你一定就是傳說中的最強ID。
自從社區改版之後，我就已經心灰意冷，對社區也沒抱什麼希望了，傳說已經幻滅，神話已經終結，
留在社區還有什麼意思？沒想到，沒想到，今天可以再睹樓主的風範，
我激動得忍不住就在屏幕前流下了眼淚。是啊，只要在樓主的帶領下，社區就有希望了。
我的內心再一次沸騰了，我胸腔裡的血再一次燃燒了。
樓主的幾句話雖然簡單，卻概括扼要，一語道出了我們苦想多年仍不可解的幾個重大問題的根本。
樓主就好比社區的明燈，樓主就好比社區的方向，
樓主就好比社區的棟樑。有樓主在，社區的明天必將更好！ 」
「 大師的話真如「大音希聲掃陰翳」，猶如「撥開雲霧見青天」，
使我等網民看到了希望，看到了未來！晴天霹靂、醍醐灌頂或許不足以形容大師文章的萬一；
巫山行雲、長江流水更難以比擬大師的文才！黃鐘大呂，振聾發聵！
你燭照天下，明見萬里；雨露蒼生，澤被萬方！
透過你深邃的文字，我彷彿看到了你鷹視狼顧、龍行虎步的偉岸英姿；
彷彿看到了你手執如椽大筆、寫天下文章的智慧神態；
彷彿看見了你按劍四顧、指點江山的英武氣概！ 」
「 逐字逐句地看完這個帖子以後，我的心久久不能平靜，震撼啊！
為什麼會有如此好的帖子！我縱橫網絡BBS多年，
自以為再也不會有任何帖子能打動我，沒想到今天看到了如此精妙絕倫的這樣一篇帖子！
樓主，是你讓我深深地理解了「人外有人，天外有天」這句話。
謝謝儂！在看完這帖子以後，我沒有立即回復，
因為我生怕我庸俗不堪的回復會玷污了這網上少有的帖子。
但是我還是回復了，因為覺得如果不能在如此精彩的帖子後面留下自己的網名，那我死也不會瞑目的！
能夠在如此精彩的帖子後面留下自己的網名是多麼驕傲的一件事啊！樓主，請原諒我的自私！
我知道無論用多麼華麗的辭藻來形容樓主您帖子的精彩程度都是不夠的，
都是虛偽的，所以我只想說一句：您的帖子太好看了！我願意一輩子看下去！
這篇帖子構思新穎，題材獨具匠心，段落清晰，情節詭異，跌宕起伏，
主線分明，引人入勝，平淡中顯示出不凡的文學功底，可謂是字字珠璣，句句經典，
是我輩應當學習之典範。正所謂：「一馬奔騰，射鵰引弓，天地都在我心中！」
樓主真不愧為無厘界新一代的開山怪！本來我已經對這個社區失望了，
覺得這個社區沒有前途了，心 裡充滿了悲哀。但是看了你的這個帖子，
又讓我對社區產生了希望。是你讓我的心裡重新燃起希望之火，是你讓我的心死灰復燃，
是你拯救了我一顆拔涼拔涼的心！本來我決定不在社區回任何帖子了，
但是看了你的帖子，我告訴自己這個帖子是一定要回的！
這是百年難得一見的好貼啊！蒼天有眼啊，
讓我在有生之年得以觀得如此精彩絕倫的帖子！
28
850
3

Show Blocked User - 音道

屌你老母樓上以為自己好風趣幽默？

block 左

sms都未有

未有

係咪今日繼續會autopay?

屌政府老母呀

我都係呢日交，啱先個星期六收到sms了

垃圾正苦

3月13收到sms 未收到錢

2月12收到sms未收到4000

各位，我2月22號申請！今日收到短訊

2月13遞表 3月21收sms

你申請編號係幾多

我係一月尾最後個日郵寄 咁郵寄唔係即日寄到

2019-01-009-9xxx

2月26 收sms
019-8xxx
未有錢

屌我二萬幾都未有

即刻拎去Spa玩返幾劑啦

你幾時交?

message咪係lor
你叫政府寄幾百萬封信？on99

屌 我2月25日交到而家都未有SMS

唔係, sms 唔係 唔通出左sms7日內有錢咩